2020初夏 - 日文班

大家好呀！
首先好多謝大家之前報左我地嘅課堂，話咁快又完左一期
雖然之前疫情嚴峻，我地不得不轉爲網上上堂，但好感謝各位同學對我地不離不棄，就算無得現場練會話都好，都十分認真上堂、溫習同做功課
黎緊我地都會認真評估狀況，係情況許可之下，希望可以係返課室度上堂！

其實我地都好想每次都開到初級班比想學嘅巴打絲打
但基於人手同時間有限，今次暫時未有初級班，請見諒

經過左幾期，已經陸陸續續有唔少完成左25課嘅同學仔，黎緊可能會係今年年尾考N5
如果各位嘅程度差唔多係大家的日本語25課，歡迎報我地嘅N5班，爲年尾嘅考試做好準備！
另外如果大家報左7月N5嘅，亦歡迎同我地傾下

Google Form:

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

push

等初級班

正wor
岩岩想正正經經學番日文

想問下點收費？
考完dse想玩下
初級有咩要prep?

無初級一嘅

視乎人數，應該大約$70/小時

有咩prep:
初級班有咩prep:
初級一會由五十音教起；
初級二就由《大家的日本語》第六課教起，如果由初級二學起，最好温熟時間/量詞/(を/で)基本動詞等等先

初級班可能要等下期

留名等初級班

有冇n4班或以上?

一期大約$1000, 16小時
我地會跟住大家的日本語黎教，重點會放係文法講解同練習朗讀/會話，希望大家唔會識睇唔識講

我地d同學基本上都原班直上，直接係原有時間上新一期
就係因為咁所以先未有人手/時間開新初級班

宜家係online videos形式? 請問會有咩教材

而家會係現場課室上堂
用大家的日本語

報完無人理

我有啲興趣可唔可以分享下你讀嘅過程？

想問想報名要點做